「神奇女俠」轉發武漢醫護脫口罩影片讚鼓舞人心 網友狂吊

（翻攝自Gal Gadot Instagram）

以色列女星蓋兒加朵（Gal Gadot）日前在Instagram轉發了一則短片，片中拍攝地點於武漢，許多帶口罩的醫護人員們紛紛拿下口罩，露出燦爛微笑，蓋兒加朵留言表示「多麼鼓舞人心的畫面！」呼籲眾人團結抗疫，早日拿下口罩，但影片卻引起議論，有人認同她的正能量，卻也有人痛批中國讓疫情大爆發，現在卻進行宣傳試圖洗白。

新冠肺炎（COVID-19，武漢肺炎）肆虐歐美，相較之下最先大爆發的中國近日看似疫情趨緩，中共開始「大外宣」，向世界各國宣傳自己抗疫有成，在網路上放出許多滿滿正能量的影片，甚至還放話「一省救一國」，讓中國去當全球的救世主。

以色列女星蓋兒加朵也在自己的社群平台轉發了一則來自中國的短片，影片來源為中國新華社，拍攝地點在中國武漢，片中許多帶著口罩的醫護人員一一拿下了口罩，對著鏡頭露出燦爛的微笑，有的還比出了勝利手勢，慶祝武漢最後一所方艙醫院正式關閉了。

蓋兒加朵轉發了影片，留言表示：「多麼鼓舞人心的畫面！讓我們團結起來，待在家裡並且遵守指示，這樣我們就能保護每個人，很快這個世界就能把口罩都拿下來了。讓我們利用這段時間一起來反思、愛和夢想。」

好萊塢名人也按讚留言，例如「死侍」萊恩雷諾斯（Ryan Renolds）、「貓女」蜜雪兒菲佛（Michelle Pfeiffer），還有「維多利亞的祕密」超模莉莉奧德里奇（Lily Aldridge）等人，以愛心和支持手勢回應蓋兒加朵。

但許多網友卻對這個影片不是很能認同，表示「慶祝這件事看起來有點太早了吧」「請戴回去，我還不想死」，有人直言「這哪裡看起來鼓舞人心了？這一切都起源於那裡的市場吃野味造成的！現在他們笑得開心但全世界都在恐慌之中！」還有網友痛批「這很明顯是中國的大外宣。好像我們都忘了中國當時如何隱匿疫情爆發，延遲感染控制措施，讓疫情大流行。」該網友也提到，「如果你對他們的表現有任何肯定或稱讚，那只證明了中國對你宣傳成功了。」甚至有台灣網友也來留言，直呼「不要相信中國政府。」

不過也有人肯定蓋兒加朵，「謝謝你分享愛而不是恐懼」，盛讚中國防疫做的好「一個國家的典範，超讚！」，還有人對那些批評的聲浪回擊，直指他們是種族歧視「有些言論真讓人噁心！你們該多讀點書，學會如何分辨假新聞，中國人才不愛吃蝙蝠，也沒有證據證明零號病人是來自中國。把錯怪到中國身上對事情沒有任何幫助。」甚至還有來自中國的網友直接以簡體中文留言狠酸來留言的台灣網友「台灣那麼窮的一個地方，為什麼還有人會上網？我以為那裡只有青蛙。」

https://www.mirrormedia.mg/story/20200316edi023

Unfollowed

「台灣那麼窮的一個地方，為什麼還有人會上網？我以為那裡只有青蛙。」

明星=離地豬閪

地球上只有一個國家表態 全球入境者「強制隔離14天」

屌~ 人民幣真香~

係人民幣，我加了人民幣.jpg

唉 達哥又係咁 神奇女俠都係咁

Dumbass

咁快除得口罩？

網民係來自邊到？如果只係來自台灣香港……
唉……班西人快啲醒啦！！！！

有冇人想推 屌佢嘅comment？
入去

搵最串嘴嘅comment 然後like
gal_gadot